美斯被自己兒子刺激了:我是利物浦的 打敗你了！

巴塞球星美斯透露，他的兒子馬特奧現在經常拿利物浦來「刺激」自己，讓他哭笑不得。

美斯顯然想忘記歐冠盃4強被利物浦淘汰的慘痛經歷，但他三歲的兒子馬特奧卻揪住這一點不放。在TyC體育的訪談中，美斯說：「馬特奧喜歡足球，他會穿各種波衫。」

「但當我們在家裡踢球時，他對我說：‘我是利物浦的……他們把你打敗了’。他還會提到華倫西亞（西班牙盃決賽擊敗巴塞），他說，‘華倫西亞打敗你了，我是華倫西亞的’。」

「當我們看電視時，他會給皇馬的入球喝彩，來刺激他哥哥，他是個皇馬球迷。」

正所謂童言無忌，美斯兒子的這些話，恐怕會讓當爹的無言以對、哭笑不得。

「當我們看電視時，他會給皇馬的入球喝彩，來刺激他哥哥，他是個皇馬球迷。」

老豆死敵球迷

立即 脫離 父子關係

25

美欺家下D訪問全部係講自己個仔

Mary?

大個D會唔會叫老豆做小花

佢係咪好憎佢老豆

連個仔都要恰 自閉症患者

屌佢老母啦

牙朗個仔都係MESSI 球迷, 呢兩個唔知咩宿敵設定黎
由上一代玩到下一代

「泰亞高、馬特奧和我正好相反，蘇亞雷斯的兒子是左腳球員，但我的兒子卻不是。」

美斯仔：Liverpool Liverpool Liverpool 第六屆歐聯冠軍 Liverpool!

想搵山拜

球壇陳慧琳

牙朗個仔中意睇梅西
小花個仔中意睇牙朗

永不錄用

呢個細佬有前途

「但當我們在家裡踢球時，他對我說：‘我是利物浦的……他們把你打敗了’。他還會提到華倫西亞（西班牙盃決賽擊敗巴塞），他說，‘華倫西亞打敗你了，我是華倫西亞的’。」

咁細個已經係勝利球迷

好慘
又好好笑

都唔係親生既

最近係講利物浦
睇黎好大陰影下

個仔咁樣算唔算撚狗咁撚？

無計

輪迴方程

個仔可能有上連登

仔 ：亞軍廷

「泰亞高、馬特奧和我正好相反，蘇亞雷斯的兒子是左腳球員，但我的兒子卻不是。」

蘇狗又真係前利物浦球員喎

修長補短 各習兩家所長 到時就勁咯 佢兩個 一出應該會勁撚過老豆

真係老豆？
上一篇先講綠帽

下一代再比過

美斯：unbeliverpool

正宗仆街仔

佢個仔係佢心入面既地位已經變為0

不孝子

美斯三個仔都勁得意 尤其二仔 成日整古做怪

好能25

d球星仔女好多都唔撐老豆隊

牙朗個仔已經屌打緊同齡

我5迷麻的

大個咗
都喺大會踢波就好了

佢個仔Ｄ訓練

反叛期

唔同啦
陳係演藝界收收地皮（定收咗皮）要靠兩個仔曝下光

啲仔咁反骨都有

係咪要講下加泰獨立

好快又多個細佬，不過都係慣用右腳

毒撚唔好生仔
連個仔都會恰你

毒撚會有仔?

綠油油

兩個仆街仔

叫佢仔上連登應該會

真係慘，生舊叉燒都好過生呢隻生滋狗

牙朗式訓練

淨係一年糧都夠食成世, 使消費個仔

真係生舊叉燒好過
屌你輸波已經唔開心 個仆街仔重要日提夜提
大過又拎我d錢去溝女 食我既住我既 但句句串到行
屌你老母堂堂球皇 出邊d垃圾報紙抹黑都算
返到屋企都有件仆街仔要養

On9 美斯淨係名氣都高過陳慧琳多多聲啦 洗靠個仔博出位？

應該係美斯除咗個仔就冇其他話題

美斯行步路都係錢
d錢自己上門
洗鬼用其他野出風頭咩

美斯冇野講 咪講下個仔佢得足球 fifa 同屋企人
足球講得多 唔通講fifa打成點咩

分分鐘美斯隻狗都撚佢

中國式廢老思想
個仔一定要做自己球迷 順自己意

反而覺得Kelly係成日攞個仔黎耍太極喎
啲機構不知幾想Kelly出返黎添

毒撚會幫比MK屌厭既女埋單
好似美斯咁

美斯仔唔睇好 仲小花過小花
朗仔依家已經算同齡球皇

唔順意都唔使串個老豆既，話晒一家人

個仔3歲

美斯聽完自己都係拎出黎笑下分享下，做乜咁認真

美欺自己放風，其實心裡很想加盟利

一腳省撚死佢

佢主要係反小花
唔關勝唔勝利事

自己好在意自己輸左

細仔最cute

c 朗個仔都係鍾意美斯

火影設定

禮貌都唔識
串串貢做乜撚野
香港咁多港孩 就係多得你依d唔識教又要生既垃圾香港人

唔洗教？ 又來他是個小孩

樓上咁撚多 他是個小孩既垃圾香港人
唔怪得知香港咁撚多港孩 冇人識教仔又要生

如果我係美斯我就一野踢甩佢個頭

BORUTO

個大仔同蘇亞雷斯好fd

蘇9美c互帽

兒登仔點會知kelly當年幾紅，係佢地眼中kelly只係一個過氣老女人

佢笑緊自己老豆
咁又可以扯去港孩 你驗下腦好喎

二仔成個餅印咁！

而家放風話個仔好like呢兩隊
咁有借口去皇馬 利物浦

皇馬可以買美斯

大仔最靚仔
二仔幾得意
細仔傻傻下咁好可愛

大仔愈大愈靚仔

你個名

大仔細個都得意 大個咗就靚仔 二仔好鬼馬 細仔又係勁得意 如果之後生個女可能都多人討論

好似美斯個仔踢波麻麻

玩下又咁撚認真

二佬個樣奸到

賣佢去非洲

阿朗仲係皇馬？

gay絆

佐助個女想做鳴門
鳴門個仔想做佐助

美斯咁有錢 仲唔好似班廢老咁瘋狂奶中共鞋
唔識做, 無錢途

驚佢個仔自殺
地獄式訓練
細細個就六件腹肌

小花靠天份
阿朗靠訓練

花仔未必遺傳到
朗仔只要每日地獄式訓練就得

邊個係佐左, 邊個係鬼佬鳴門

睇佢踢波好enjoy 應該遺傳唒C朗啲基因

未必既咁 好睇個仔本身點 如果佢個仔本身係追好似佢老豆咁既 咁佢地一齊訓練就會係互相激勵 如果個仔心態本身就唔想踢波 咁就好辛苦

個樣有少少老馬Feel

如果有樣野可以令到人崇拜
仲要係全世界都當你偶像
人有虛榮心 好難唔鍾意

小花會唔會要佢老婆著住利記波衫屌黎洩憤

笑自己老豆係優點？
唔係搞笑呀
禮貌依家下 你學下好和 屋企人唔洗尊重？
同港孩大聲屌自己老母有咩分別？

唔係著C7波衫咩

食碗面 反碗底

禮貌依家野*

佢個2仔真係臥底黎

好似球員啲仔多數都厭棄自己老豆
夏世三踢得差都俾個仔話佢廢

都2019年
仲有人會覺得c朗無天份靠訓練就去到今日咁嘅成就